\pgfdeclarelayer{parent_components}
\pgfdeclarelayer{clk}
\pgfsetlayers{parent_components,clk,main}
\resizebox{\textwidth}{!}{%
\begin{tikzpicture}[node distance=1.5cm]
	%Blöcke Start
	%% Definition vom Verstärker ausgehend.
	%AD-Wandler
	\node[block] (ADC) {AD-Wandler};
	
	% Impedanzwandler
	\draw (ADC.west)+(-1,.75)	node[electrode] (S1) {};
	\draw (ADC.west)+(-1,0.25) node[electrode] (S2) {};
	\draw (ADC.west)+(-1,-0.25) node[electrode] (S3) {};
	\draw (ADC.west)+(-1,-0.75) node[electrode] (S4) {};
			
	\draw (S1)+(-2,0) node (S1_label) {$S_1$};
	\draw (S2)+(-2,0) node (S2_label) {$S_2$};
	\draw (S3)+(-2,0) node (S3_label) {$\cdots$};
	\draw (S4)+(-2,0) node (S4_label) {$S_{16}$};
		
			
	%Emittierender Teil
	\draw (S1)+(0,.5) node[electrode] (SIG2) {};
	\draw (S1)+(0,1) node[electrode] (SIG1) {};
	\draw (SIG1)+(-2,0) node (SIG1_label) {$SIG_1$};
	\draw (SIG2)+(-2,0) node (SIG2_label) {$SIG_2$};
	
		
	\draw (ADC.east |- SIG1)+(1,0) node[electrode] (E1) {};
	\draw (E1)+(0,-.5) node[electrode] (E2) {};
	\draw (E2)+(0,-.5) node[electrode] (E3) {};
	\draw (E3)+(0,-.5) node[electrode] (E4) {};
		
	\draw (E1)+(2,0) node (E1_label) {$E_1$};
	\draw (E2)+(2,0) node (E2_label) {$E_2$};
	\draw (E3)+(2,0) node (E3_label) {$\cdots$};
	\draw (E4)+(2,0) node (E4_label) {$E_{16}$};
		
	%Zedboard
	\draw (ADC.east) +(7,1) node[block, minimum width= 4cm] (FPGA) {FPGA};
	\draw (FPGA.south) + (-1,-.5) node[block,minimum width= 2cm] (ARM1) {ARM 1};
	\draw (FPGA.south) + (1,-.5) node[block,minimum width= 2cm] (ARM2) {ARM 2};
	
	
	
	%Wasser
	\path (ADC) + (0,-3) node[fill=col_water, minimum width = 8cm, minimum height=2cm] (Wasser) {Wasser};
	%Becken
	\draw[ultra thick] ($(Wasser.north -| Wasser.west) + (0,.5)$) -- (Wasser.south -| Wasser.west) -- (Wasser.south -| Wasser.east) -- ($(Wasser.north -| Wasser.east) + (0,.5)$);
	%Objekt
	\path(Wasser) +(1.5,0) node[fill=col_orange,circle,minimum width=1cm] (Objekt){};
	%PC
	\path (FPGA)+(0,3) node[block] (PC) {PC};
	%Signalerzeuger
	\path (ADC |- PC) node[block] (SIGGEN) {Signalerzeuger};
	
	
	
	%Blöcke Ende
	%Verbindungslinien Start
	\draw[thick] (SIGGEN.west)+(0,-.1) -| ($(SIG1)-(.5,0)$) -- (SIG1);
	\draw[thick] (SIGGEN.west)+(0,.1) -| ($(SIG2)-(.7,0)$) -- (SIG2);
	
	%Elektroden ins Wasser
	\draw[thick] (S1) -| ($(Wasser -| S1)-(1.1,0)$);
	\draw[thick] (S2) -| ($(Wasser -| S2)-(0.9,0)$);
	\draw[thick] (S3) -| ($(Wasser -| S3)-(0.7,0)$);
	\draw[thick] (S4) -| ($(Wasser -| S4)-(0.5,0)$);
	
	\draw[thick] (E1) -| ($(Wasser -| E1)+(1.1,0)$);
	\draw[thick] (E2) -| ($(Wasser -| E2)+(0.9,0)$);
	\draw[thick] (E3) -| ($(Wasser -| E3)+(0.7,0)$);
	\draw[thick] (E4) -| ($(Wasser -| E4)+(0.5,0)$);
	
	\draw[<->, thick] (PC) -- (SIGGEN);
	\draw[<->, thick] (PC) -- ($(FPGA) +(0,1.5) $);
	
	%Verbindungslinien zwischen Elektroden und ADC
	\draw[arrow] (S1) -- (ADC.west);
	\draw[arrow] (S2) -- (ADC.west);
	\draw[arrow] (S3) -- (ADC.west);
	\draw[arrow] (S4) -- (ADC.west);
		
		
	%Verbindung zwischen SIG 1 und 2 und E1-E16
	\draw[thick] (SIG1) -- ($(SIG1-| ADC)+(1,0)$);
	\draw[arrow] (SIG1-| ADC)+(1,0) -- (E1);
	\draw[arrow] (SIG1-| ADC)+(1,0) -- (E1);
	\draw[arrow] (SIG1-| ADC)+(1,0) -- (E2);
	\draw[arrow] (SIG1-| ADC)+(1,0) -- (E3);
	\draw[arrow] (SIG1-| ADC)+(1,0) -- (E4);
	
	\draw[thick] (SIG2) -- ($(SIG2-| ADC)+(1,0)$);
	\draw[arrow] (SIG2-| ADC)+(1,0) -- (E1);
	\draw[arrow] (SIG2-| ADC)+(1,0) -- (E2);
	\draw[arrow] (SIG2-| ADC)+(1,0) -- (E3);
	\draw[arrow] (SIG2-| ADC)+(1,0) -- (E4);

	\draw[arrow] (SIG1-| ADC)+(-1,0) -- (ADC.north);
	\draw[arrow] (SIG2-| ADC)+(-1,0) -- (ADC.north);
		
		
	%FPGA
	\draw[<->, double, ultra thick] ($(ADC -| E2.west)+(0,-.75)$) -- ($(ARM1.west)+(-2*\parentDist,-0.75)$) node[pos=.75,below=0] (FMC-label) {FMC};
	

	
	% Eigene Platine als oberbegriff, allerdings in ein anders Layer
	\begin{pgfonlayer}{parent_components}
		%Postionen
		%Platine
    \path (SIG1.east |- SIG1)+(0,\parentDist) node (pla_nw) {};
    \path (S4 -| E4.west)+(0,-\parentDist) node (pla_se) {};
		%SOC
		\path (FPGA.west |- FPGA.north)+(-\parentDist,\parentDist) node (soc_nw) {};
		\path (ARM2.east |-ARM2.south)+(+\parentDist,-\parentDist) node (soc_se) {};
		%ZedBoard
		\path (soc_nw)+(-\parentDist,\parentDist) node (zed_nw) {};
		\path (soc_se)+(+\parentDist,-\parentDist) node (zed_se) {};
		
		
		
		%Flächen
		% ZedBoard
		\path[parentstyle, fill=col_platine](zed_nw) rectangle (zed_se);
		%SoC
		\path[parentstyle, fill=col_SoC](soc_nw) rectangle (soc_se);

		%Platine
		\path[parentstyle, fill=col_platine](pla_nw) rectangle (pla_se);

		
		% Beschriftungen
		\path (soc_nw) -- (soc_nw -| soc_se) node[pos=\parentLabelPos,above=0] (soc) {SoC};
		\path (zed_nw) -- (zed_nw -| zed_se) node[pos=\parentLabelPos,above=0] (zed) {ZedBoard};
		\path (pla_nw) -- (pla_nw -| pla_se) node[pos=\parentLabelPos,above=0] (pla) {Messkarte};
  \end{pgfonlayer}

	
\end{tikzpicture}
}